你知道我在操你媽～你知道我在操你媽～

屌你老母

你都冇撚

想識衲dee真人

我都想。。我係納dee既fans

但老衲唔想識你地

你今日食左狗肉未呀撚頭

衲dee正衰人